阿仙奴2020年主場對big6保持全勝

巨人殺手

花式劣鳩

主場？

1-4 Manchester City

佢只計英超

邊忽big6

倫敦之王

奪冠了

笑能死 贏車記都仲係排15